我想問：究竟大肥婆/大肥佬暴飲暴吃不環保啲？定我拎支飲管or膠叉膠匙羹用膳？

如題：

今日中午我買了一個外賣飯打算食中午飯的時候，

隔嚟個肥婆同事（面上很多暗瘡，會吃很多炸雞翼/脾的）無啦啦同我講：

＂占士，你這樣好唔環保的，啲海龜唔小心吃了你啲膠餐具，很慘的＂

我當下很噩然，心諗人人都是咁架啦，佢又加多句：

＂而家環保係社會嘅flow嚟架，遲下可能你用膠餐具吃飯可能都會被人罰錢＂

我聽完後心中很不憤，很想屌鳩她，因她食量真的好大，而且成日扮野嫌甜品好甜而不吃

十分不環保。

為何社會要讉責我呢種老實人，而不去懲罰嗰啲大肥閪/鳩？（例如迫他們減肥/做縮胃手術）

題外話：我在飯堂當住經理面大聲屌了那個肥閪，有男同事sd咗wtsapp來話當我偶像

我就知自己無錯，但經理話咁樣不好

而家啱啱執好枱面啲野，準備去人事部計埋啲糧了

占士為環保又出一分力 屌鳩肥婆

占士出盡力，出到連份工沒埋了

不要低頭 光環會掉下來

呢句歌詞應該係肥婆唱

聽見已經想嘔

想講肥到咁真係好核突而且好不環保

占士為左屌肥婆 無左份工呢個光環

angela就係環保既代表

係，所有女性都應以angela為榜樣

應該係身為大肥佬又攞膠餐具嘅你比較唔環保啲

你真係唔知我幾fit